cls! 出街帶個口罩都比人影上FB

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

仲有！
大家今日機場見

病咗去喪禮得唔得？

呢個page係個係日本開茶餐廳嘅人開
成日作fake news

麻煩大家上去幫手report下

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵